Karina個屎忽原來好多蒼同墨屎

不過佢腰使好癲 一開始再揸住佢對波就咩都唔記得哂

嘻 幾好幾好

咁多熱非點屌啊

唔推車就得

啲熱非會一路騎一路磨到出血

你吊埋啲咩女

無圖？

換住係我會幫佢擠哂d瘡

我未屌過呢類。

你變左

昂清有冇得救樓主老母

佢以前吾會打錯別字

係她教會我做人不必太認真。